屌我真係好撚嬲 大家咪撚笑 同埋要大家比意見

我係一個外賣仔

是咁的
今日送左一單去一間office到
係到等lift嗰陣 隔離就企左個靚女OL
真係幾正 （咪撚問我攞圖）
之後同佢入左同一部lift
咁啱佢又企正係我隔離
係企到勁埋嗰隻
雖然我眼係向前望
但係我好肯定佢一直係到望住我
咁我就肯定有小小暗爽
嗰陣心諗條女係咪冧我
後尾我就同其他人出左lift
點知發覺自己出錯左
跟住就即刻禁返住部lift
就起lift門開嗰一剎那
我聽撚到同望撚到條女同隔離條仔
講我塊面有好撚大粒瘡
好似就爆 好乸核突
勁驚會噴到自己
我嗰下真係差啲屌出聲
而條女見到我嗰下都嚇撚左一下
之後我入左lift自己企埋係個角落
佢地就係到扮禁電話
屌你老母真係好撚嬲

各位巴絲打有無咩暗瘡膏或者洗面奶好推薦
屌 宜家睇到粒瘡又真係幾大粒下
on99

有無瘡圖

唔爭氣咁笑左

有濃的定係冇濃 有難搞好多

有小小

陣線po

*間

sor9 應該係冇難搞啲

驚爆仲要企勁埋

推

點解唔即場對住條女吱左去

圖呢？

擠左...

Push